VTC絲巴請進🙋🏻‍♂️

小弟今年VTC修體育，成班都系男，想認識下D新朋友，有冇絲巴讀VTC家？出黎傾下計

系你老

厹